生物最大既弱點係咪痛覺？

弱點係要生存

情感？

痛覺係警告你有危險

死亡

如果你冇痛覺，你全身畀火燒都唔知咩事

睇錯左係睡覺

呢個暫時都好似係生物學之謎?

但我覺得痛覺唔應該如何強烈
會俾人利用黎做好多野
強迫你又得虐待你睇你痛苦取樂又得
放且痛到你根本冇辦法活動自如既時候
又點樣擺脫危險?
俾動物攻擊一下已經訓左係度卷埋個身
咁點樣反抗/逃跑?唔計外力傷害
你肚痛痛到行都行唔到路
咁點樣行去睇醫生?

下下都輕輕痛 咁其實你唔會意識到有嚴重問題

我覺得係恐懼

你最大嘅弱點係冇腦

冇痛覺你點知你要去睇醫生?
冇痛覺你點知你要走佬?

我叫燎原火

唔痛你點知要逃走

Btw 火事場力 係可以起你真係要逃走個陣overrides 痛覺， 好似有d 士兵撤退完先發現中咗槍咁

不痛的，痛死。

痛覺好似係最好嘅設計

大把生物冇痛覺

人類會再次進化

冇衝突
有最大嘅益處同時亦可為最大嘅弱點

用手的，斷手
用腿的，斷腿